有無人可以講下點解伊朗拜火教會被伊斯蘭教取代?

同埋明明係波斯人, 點解呢家搞到好似變左中東人咁?

蘇美爾文明咁勁
食晒全世界啦

慘

薩珊羅馬相爭，真主得利

明明波斯人本身又靚仔 又高大
搞成咁